認真一問點解警察唔俾被捕手足大叫自己個名?

如題，有無白警可以解答?諗極都唔明。

咁咪冇律師搵到佢囉傻閪

因為如果佢叫咗個名出嚟，而啲人知道佢係邊個

過咗某一段時間佢冇澄清翻自己已經安全出返嚟嘅話

就會有好多人懷疑佢已經俾人殺咗

費事解釋咁多野嘅警察，就梗係唔會比嗌個名出嚟

反而我想問點解咁多手足被捕唔嗌自己名？
個個拍哂片問咩名咩名 冇人出聲

因為叫左名到時殺左你就有證據

點解差佬可以加咁多人工

用下個腦啦屌你老母
上連登仲咁撚蠢

叫左名仲點打死佢？

方便被自殺囉

白警

因為驚俾人打撚死

講真你寧願比人打定失驚無神被消息？